日本+美國算唔算係超級明星隊, 最完美組合

就好似幪面超人+IRONMAN咁, 玩撚晒